人生冇希望

生命滿希望 前路由我創
呀 哈哈哈

點解呀

on9boy

因為冇希望

隻揪

.累 剛回家

咁夜

聽日又早起 pk

禾都要 食埋宵夜訓了

明天睇下有木時間買bio2

rich

買完都冇時間玩了

六日玩

六日更加冇

咁買嚟擺

玩唔玩其次 係bio就一定買

勁

屌你老木！

睡了

8